麥當勞App

見到個app 有10蚊兩隻雞翼加汽水
就去買 點撚知成間鋪冇人識用
大佬掃個qr code 姐
kfc 呀姐用app 都醒過你
好撚心老麥出app 就培訓下d 收銀
已經唔係第一次遇到

渣ga

用自助點餐機咪得囉
(不過有啲分店未有住)

正正屋企附近3間都冇

屌講起就嬲
Cut晒啲counter長期人龍輪一個
眼見冇客人用個apps

試過 個阿嬸仲問我係咪唔可以就咁用
最後要個經理出黎, 一下就搞掂
好心M記整完個app就培訓下d員工

我屋企樓下嗰間，專有個收錢位係畀 用點餐機人士 / APP 嘅
我覺得幾好，落單快出嘢快
但係有件唔好嘅就係個APP 好耗電，我冇開佢都會背景運行，要手動喺系統熄咗佢。
除此之外，仲有個怪BUG，就係我明明SAVE咗某分店，有時下次點餐又叫我再開GPS搵，唔開GPS唔畀落下一步，連顯示SAVE咗嘅分店都唔得。咁我SAVE黎做乜 (不過有時又顯示得到)

屌 咪就係 見佢有得抵就想用
但最近有次個收銀叫救兵 幾個人黎到係話'唔記得' 唔係唔識 姐係有教過啦

有點餐機既我可以直接點餐機㩒哂
可惜樓下附近幾間都冇

M 記 都 on 9 既

上次我用 app 去買 24 蚊 蝦堡餐

明明 app 話 可以轉粟米 同 熱朱古力 (因為唔係加錢項目)

屌佢, 個收銀同個經理 死都話唔撚得 一定要跟薯條汽水 (諗下都知 on 9 啦)

我即場已經屌柒佢地 , 之後唔撚忿氣再用 app 入邊既「意見」功能, send 投訴畀佢地客戶服務部

幾日後就收到佢地回覆

個 app 用嚟打尖一流,

app 入邊落單 (時不時有 coupon)
記得揀你依家身處既 M 記位置 (唔識就用 GPS 入app , 系統會自己追踪最近嗰間 M 記)

之後揀 店內畀錢
scan 埋店內既 QR code
之後行去 店內一條特別畀錢 counter ( 千祈唔好 on 9 排返正常買野食嗰條)

畀個 mon 個 兩位數字 號碼佢地 , 畀錢搞撚掂。

而家信用卡比錢
直接入老麥掃個QR CODE就搞掂
隊又唔駛排,錢又唔駛行去比

大拱門 app , 你都肯畀 信用卡資料 佢

lunch 時間 好多人妹下妹下 又要貪快用點餐機

用信用咭咪唔使排隊俾錢囉, 你仲要排多次隊,做多樣野.....

排隊就係因為唔想畀 信用卡資料 金拱門囉

傻仔

宜家好多假QR CODE, 大家小心

+1 d收銀完全唔識 搞勁耐

傻得過你, 做多樣野麻煩左, 仲以為自己打緊尖
同埋好多間m記正常條隊同埋用app/用點餐機但比cash 條隊, 收銀係同一個人.........

你真係柒到無人有

擺明特撚登唔入 信用卡 資料 蝗啦

你仲講到自己好撚醒目仔

M 記係有條特別隊畀用 App 既人畀錢架
無既 就係M 記問題, 要投訴啦 , 柒頭

明既, 人用支付寶 你用支付寶

用到咁多蝗畀錢你刷優惠

咪睇下你幾撚時中招, 見識下班蝗既本質囉

即係你真係驚m 記會盜用客信用咭資料? 我就唔驚喇, 到時真係出事絕對歡迎拎返出黎bin 我屍
我就唔會話自己好醒目, 不過就正常人囉, 唔同你, 明明花多左時間, 仲大大聲話自己快左

我又唔似你呀 我點都會守「底線」既

快唔快, 睇自己感受既啫 , 起碼我用過幾次, 覺得方便過以前咪夠囉

睇死你都係嗰啲 港鐵車門啲啲啲關上 都要死沖入車廂覺得自己贏左 嗰啲柒頭嚟架啦

為左「快少少」 連「底線」都唔撚要嗰啲腥港人囉

Sorry , 冇理到佢d 優惠, 我用黎淘寶姐,做人有警惕遇到問題咪問囉, 但唔會好似你咁船頭驚鬼船尾驚賊. 呢d 就真係大陸人心理,